---
author: mgalves
comments: true
date: "2006-10-24T13:13:23Z"
slug: palestra-sobre-ajax
tags:
- Formação
- Interfaces
- Web
- Ajax
theme:
  name: twitter
title: Palestra sobre AJAX
wordpress_id: 91
---

Em algumas horas, darei uma palestra na [Semana de Computação da UNESP/Rio Claro](http://www.rc.unesp.br/seccomp/local.php) sobre **AJAX**. Acho que vai ser uma experiência interessante. A quem puder se interessar pelo assunto, estou disponibilizando aqui os slides da palestra em PDF.

[Palestra sobre AJAX](https://log4dev.wordpress.com/files/2006/10/apresentacao1.pdf)
